ksud dai ga dim gai mm zhong yi yong chinglish?

ho dor yun dou yung wor...... tung mai zhen hai mm sik da chinese......
dai ga yat chai yung chinglish la :')

Diu nei lo mo la